［突發］參加港島初選嘅彭卓棋團隊成員-中西區區議員何致宏被捕 銅鑼灣街站取消

銅鑼灣街站取消

!!!

西灣河定銅鑼灣啊 清

推

推

另外借位求幫手推呢個
【deadline 7月17號】康怡管理處撕走住戶揮春 民間清算師：港鐵無權撕走私人財物

睇片似西灣河

twiiter

wtf???????

今日是民主派初選第二日。其中參加港島區初選的彭卓棋向《立場新聞》證實，其團隊成員、中西區區議員何致宏在西灣河擺街站拉票其間，被警方以藏有危險藥物為由拘捕。團隊正前往柴灣警署了解情況。

西灣河

點解被捕

係咪又係哮喘藥
記得之前有單係有哮喘藥被拉

危險藥物
做乜鳩 屈鳩佢

班黑警又想呃ot

又乜事？

西灣河被捕，原先8點去銅鑼灣既街站要取消

死警甴又老屈

黑警

push

大灣棋自己人都拉

有冇得整twitter post, 拉選舉活動既人？
不過危險藥物係9up?